Marvel 隊長 Captain Marvel 最強戰士分析

其實想問好耐
套戲想講咩

captain marvel, 即係漫威隊長, 係唔係即係好似死待咁跳出第四空間, 主宰成個漫威世界? 因為MCU 佢地冇理由會知自己個世界叫MARVEL

但睇左咁多次TRAILER 都冇講點解會跳出第四空間
唔撚明

有人同我講, 有個類似叫ONE ABOVE ALL 既人, 就係作者, 動筆想點就點
可能今次MCU 想搵漫威隊長做呢個位, 一本漫畫同電影公司既隊長
能力係票房? 諗唔明

我查左仲有MS MARVEL 同MARVELMAN

可能有個MARVEL 組織
有MARVEL 先生, 有X-MARVEL, 有BLACK MARVEL
但我覺得怪怪地...

巴打好勁，查到咁多野

其實marvel 本身係都係英文字黎

而佢叫captain marvel ，並唔係 captain of marvel 喎。。。
又咁啱佢係最勁嗰個（當然啦，作者用得marvel 落佢個名度，點者寫到佢好勁架）

關break 4th wall乜事

我覺得冇咁簡單, 應該呢套戲會講成班AVENGER 會知道自己身處MARVEL 世界

幾時去青山覆診

Happy logan??

巴打00後？

Iron man 1 伏筆？

諗番起依篇野

乜撚野跳出第四空間

第四道牆呀，乜撚嘢四度空間

乜而家弱智同文盲都識上連登

尷尬程度同即刻駁嘴有得揮

尷尬過即刻駁嘴
即刻駁嘴起馬知道想表達啲咩
依篇野直程唔知嗡乜

Marvel其實本身係個字嚟既

成個傻閪以為自己發現新大陸咁

以為有乜春分析
入到黎 我睇左d乜撚野

假膠

一見到已經想笑 經期去撚埋4度空間玩哂啦